我有批03年既口罩 有冇市場？

經歷過沙士 會唔會值錢啲

高價收購貨到付款
軍器廠街1號 姓鄧

您有面罩,有濾咀都要?